運動出路 烏克蘭革命

咁多位手足覺得運動出路會唔會係烏克蘭咁
黎一場真革命？

請大家討論

烏克蘭啲槍邊度嚟

揸車都得
純學術討論

香港有咩後援？烏克蘭都叫做背後有北約

唔會 ，華人性格
除非解到個心理枷鎖，武力升級去到汽油彈

基本上一千人掉汽油彈已經好勁

武力一定要升級

我之前提議過
啲有車啲人未必會拎架車嚟較飛
夾錢買架車做坦又好咩都好
可能有啲用

佩服美國前輩的政治智慧

人民必須有槍

烏克蘭個爆發點係影響全國人民, 唔似依家咁多港豬同藍屍, 人地路障又SET得好PRO, 坦克都衝唔過, 仲要用汽油彈燒L埋既坦克, 最後佢地班狗係用狙擊槍射示威者死L左百幾人先成功

對唔住真心驚，未衝破到心理關口

人地係獨立廣場第一次對學生 婦女武力清場之後
真係全國罷工 企出黎對抗
香港 要啲廢老罷工？
佢地能夠成功真係有佢地原因

團結都未做得到
無計 中國人劣根性 從文革到而家都係
文革毛撚連自己人都大屠殺
香港人要走出歷史循環先有勝算
加油啊